RTHK唔係亦唔駛做特衰政府嘅官方喉舌，本身已經有一個，叫做新聞處

請立即簽名並轉發

老共認同

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

屌你老母分化狗真係通處吠

屌你同我講無人入軍火
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人殺狗打狗
推介咩槍咩槍
仲咩你係度一定搞掂班狗
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有路走私軍火
攞到槍都要縮係後面玩狙
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
叫人殺狗原來真係得個叫字
自己唔使郁

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老鳳

吠還吠，呢個post咪撚吠啦
簽撚咗名未呀?

我愛大波妹👅 (會員 #146642) NMSL

rthk 就黎輸

光復香港 時代革命

你咁撚樣認輸就錯啦
正確認輸態度係:
中国快要亡党亡国

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空

郭偉賤一審案，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「郭偉賤，你今日又斬咗幾多隻黃屍？」他不回答，自言自語，「示威者作「文革式」的極端行為」，便在法庭胡言亂語當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」郭偉賤睜大眼睛說，「而被告主動自首，願承擔罪責是情操高尚……」「情操高尚？斬人犯法都算情操高尚？」郭偉賤便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我說被告情操高尚，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面審案……黑社會的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻黃屍死硬」，甚麼「開山刀是很好用的刀」之類，引得眾人都哄笑起來，香港內外充滿了快活的空氣。

郭偉賤一審案，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「郭偉賤，你今日又斬咗幾多隻黃屍？」他不回答，自言自語，「示威者作「文革式」的極端行為」，便在法庭胡言亂語當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」郭偉賤睜大眼睛說，「而被告主動自首，願承擔罪責是情操高尚……」「情操高尚？斬人犯法都算情操高尚？」郭偉賤便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我說被告情操高尚，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面審案……黑社會的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻黃屍死硬」，甚麼「開山刀是很好用的刀」之類，引得眾人都哄笑起來，香港內外充滿了快活的空氣。

我愛大波妹👅 (會員 #146642) NMSL

我愛大波妹👅 (會員#146642) NMSL

郭偉賤一審案，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「郭偉賤，你今日又斬咗幾多隻黃屍？」他不回答，自言自語，「示威者作「文革式」的極端行為」，便在法庭胡言亂語當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」郭偉賤睜大眼睛說，「而被告主動自首，願承擔罪責是情操高尚……」「情操高尚？斬人犯法都算情操高尚？」郭偉賤便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我說被告情操高尚，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面審案……黑社會的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻黃屍死硬」，甚麼「開山刀是很好用的刀」之類，引得眾人都哄笑起來，香港內外充滿了快活的空氣。

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

用慣殘體字嘅蚑那狗 我愛大波妹👅 (會員#146642) NMSL

郭偉賤一審案，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「郭偉賤，你今日又斬咗幾多隻黃屍？」他不回答，自言自語，「示威者作「文革式」的極端行為」，便在法庭胡言亂語當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」郭偉賤睜大眼睛說，「而被告主動自首，願承擔罪責是情操高尚……」「情操高尚？斬人犯法都算情操高尚？」郭偉賤便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我說被告情操高尚，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面審案……黑社會的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻黃屍死硬」，甚麼「開山刀是很好用的刀」之類，引得眾人都哄笑起來，香港內外充滿了快活的空氣。